有冇人唔瞓陪鳩硬蛇王騎蛇睇球王美斯？

大勝南美洲top10既委內瑞拉！

鳩硬蛇今日用不用守碼頭

希望大家唔好阻佢睇波

鳩蛇今日守酒吧

收到風鳩sir係大sir

王騎牙朗就睇，美斯邊會睇

波台黑警: 鳩硬Sir, 豬Sir, 港父Sir 仲有無